(不服來辯) 得罪韓狗都要講一句

其實以前啲台劇都屌打而家啲垃圾韓劇

<<惡作劇之吻系列>>

<<命中注定我愛你>>

流星花園呢
命中註定真係好好睇

睇過但唔記得咗 係講咩㗎

我記得命中注定係我同家姐放暑假嗰陣 每日朝早一齊追

咪一鳩樣

台劇 > 韓劇 >>>>>>>>> CCTVB

惡作劇之吻

光輝已逝

你個樣就鳩

韓劇嗰度至少要加多4個箭嘴

韓劇套套都有絕症

CCTVB 就套套都有三角戀

台劇算好少少, 但都經常有上司食下屬

我記得第一集 林依晨佢哋成家望住個屋企俾地震震冧咗

之後仲要俾電視台影 笑c我

依家台星out哂

噚日先睇完 江直樹真係好正 聲又好聽 對手又靚 又溫柔 笑聲又好聽 就變gay

利申 非gay

係姊妹咪認咗佢囉

韓劇最憨鳩就係啲男主角多數都有錢到仆街
一唔係就多數都同超能力有關
最近睇李鍾碩個幾套都係超能力
好多都太離地

講窮撚杉菜入名校比有錢仔溝既故事

唔知以為睇緊ironman